有冇讀vtc嘅巴絲聽日擺課？

認真一問！

我